連狗永遠都唔會夠膽得罪波台😪😪

得罪波台既話，佢地就過檔返高登
連登就會得返班垃圾新會然係到
其他舊人見波台走亦都會跟住走
最後連登就洗洗睡

都系牙Joe care 波台

連仔今日有毛有翼開始當自己高高在上

快啲走啦

高登打手?

樓豬好波

連狗好清楚波台係連登既支柱黎，佢知道班小學雞新會然跟本靠唔住

淨係我一個人9UP力都兌換到最少30個普通連登仔

太睇少自己，普通連登仔常識又冇，諗法又冇，除左識幾句粗口就咩都冇

淨係我一個人d J圖迷麻圖都兌換到最少30個普通連登仔

坐低100啦

你就200啦

駁吾到
班新會然除左識屙尿霸地方之外仲識咩

扮下正義撚屌波台囉，感情台一堆真5P佢地唔理架

計我話，自從比AN機加盟之後先低質咁多

甘人地有份玩 點敢屌牙🙄

識負評

Show blocked user囉
Block 到好痛

嗰班做左兩年cdrom，嚟到呢度終於有ac，下下搶出黎扮老屎忽既傻閪先嘔心

唔好吹奉住 我留意刀自從係飲食台玩到捐手爛腳
蓋清d 9up差左唔少

屌，個次唔記得邊個post
屌你話自己number細過人，串人遲注冊係新會然

之後乜都唔識又扮老屎忽
真心好撚柒
我幾肯定呢班人係個啲冇ac又話自己高登仔，日常溝通又用哂啲咩是咁的，hihi,向左走向右走。之後仲當自己上咗十幾年高登嘅傻閪

成日懶係好笑咁回post最嘔心

明明就係波台班on9最撚垃圾 倒轉黎講

樓主廣得好

呢個真

識得搵女交配同扮gay

冇波台冇連登啦

呢句真，連仔唔識感恩

當初邊個拉大隊過黎先，咪又係波台手足同遊戲台手足
今日革命成功就即刻忘本

波台狗淨係識屈人

樓主甘講叫班新會然典駁你牙

駁唔到
睇創意台啲post睇到打冷震

矛左蓋清，起碼少一百高質會然啦

漏左兩個零

an狗收皮

死番高登啦
一齊

淨係我一個人d 深夜叫春食煙Po都兌換到最少30個普通連登仔